認真想知，究竟著呢啲鞋既人咩心態？

平？舒服？襟著？好睇？

認真想知

利申非歧視

求討論

行山鞋，透氧防水
(好似係)

依d好似係行山鞋，應該好舒服
但唔知點解見到梗係會feel到陣毒氣

著出街有呢個必要咩？

後生著呢啲出街唔係行山的話十成九係毒撚
我認我歧視 吹呀？

唔比岩岩行完山咩

我暫時著過最舒服既鞋應該係nike flyknit
想知個分別大唔大

防水 ,透氣

今日咁大雨， 對腳濕左up 住會有香港腳

ching 有道理

你又知人地唔係岩岩行完/去緊行
呢啲鞋係有功能性嫁

好多公務員返工著

有無ching知道價錢

呢啲鞋除左舒服

最重要係防水， 透氣， 又防滑

想有哂上邊3個功能既鞋都係呢啲樣

識著

平可以幾百 貴可以幾千

有啲做工程都會著

工程佬唔係著果d安全鞋咩

工程都有好多種

日日返工永遠唔知現場咩環境緊係著呢d 啦

工作需要唔計
我講緊係上身著出街衫個啲

其實幾靚
利申未著過

點止幾千？

我都想買行山鞋行山

一般黎講喇 買對gtx幾千都ok啦

其實你身型好著都可以好型
樓主真係

行山鞋保護性好好
外型夠平實唔浮誇

有咩問題

呢類鞋先好著
透氣又著重對腳嘅健康
外型雖然未必好睇
但你除鞋之後睇返隻腳就真係值返個價

我阿sir鍾意行山，佢返學都係著呢啲鞋，有咩問題

一句串曬成班連登毒撚

認真 香港人就算著成點打扮得幾好骨子都係獨 我指有咩野又唔敢出聲 唔反抗 同外國人差十幾皮

雖然唔型但都幾貴吓 colombia賣緊都幾千

透氣 防水

仲貴過堆潮鞋 ，不過物超所值

跟潮流買overpriced波鞋仲戇鳩啦
利申：落雨著行山鞋出街

唔通一對鞋成萬蚊咩

打大風落大雨個次勁好
防水鞋又中靴
不過我冇買防水褲

有乜撚問題呀ON9仔

你唔當面問下佢？

樓豬聽過咩係GORE-TEX未

我番office日日着. 前幾日大雨,有的同事要除鞋整乾隻腳. 我隻腳完全無濕

有冇能力將呢類鞋推上潮流？

其實有咩問題

仲要係有錢嘅毒撚
呢啲鞋閒閒地都二千蚊

圖呢屌你老母

嘩屌你老母得罪晒班著呢d鞋既毒撚
潛水先

出黎隻抽丫屌你老母死毒撚

隔個個mon都聞到你陣毒味

對鞋ok喎

其實係條友條褲同個坐姿毒啫

Merrell都唔識
仲要拎依種鞋同nike比

一個post釣晒d毒撚出黎 講撚明唔係歧視都起撚晒鋼

幾型

痴撚線 著行山鞋就係毒撚？

d毒撚睇完標題同圖就起晒鋼屌人話話佢毒撚，無睇過內文

痴線 著行山鞋都要問咩心態
利申 唔著行山鞋

少年，你太年輕了

著行山鞋咪行山囉，樓主on99

關你撚事咩

佢呢對千幾㗎喎

已經有過百條毒撚俾負皮

屋企得一對鞋姐 您咪咁喇

我做既工係需要著呢類鞋，因為要係郊外做野。

終於有正常人

可憐蟲

認真個款就真係差左d columbia 幾千真心唔值 danner salomon asolo aku d款靚好多

你唔做運動唔行山咪算囉
唔洗咁急於表現自己無知既

會落雨就著呢d鞋,geotex防水9成9呢d款。

你而家睇緊既係

人地舒服 你理Hi得人

不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材拍錄或製作影片或錄像。

比fisherman lok 著下咪得囉

Gore-tex 行山鞋可以有幾平
你話我知我買返對粗著又點話

徒步旅行32日，行山涉水都無爛無蝕無濕
一對咁既鞋落雨返工著又得
玩極限運動著又得
抵過你著皮鞋高跟鞋驚花又剩

如果可以輕啲就perfect

同個frd去行山 佢著呢種鞋 我著普通運動鞋
行啲沙石又上又落
我行到腳跛 佢健步如飛

發覺哩家只要話人係毒撚就立於不敗之地

你會唔會係辦公室都著安全鞋啊?
利申番緊工程做顧問公司 好多同事都係著依d鞋。其實簡簡單單配番件普通T恤 長褲 已經好好睇，需要落site既時候咪換安全鞋，超級方便。

著緊danner ml ii

danner行山
你行埋我個份

我都有對專登買黎行山用

留名學野 danner點解唔行得山

真心太重，跟本跑唔郁

好核突

行山跑乜鳩

907g 有幾重

油頭四眼毒撚專用

好撚舒服，著返啲出街鞋反而唔慣

有對Airmax95成日俾啲fd話係安全鞋

我著danner mountain 600幫你行完富士山
上到山頂件防水風嬲入哂水對襪一滴都無

其實係點樣透氣又防水呢

同埋買得呢啲鞋既10個有11個都係毒撚 一年365日都係著住呢對鞋出街
春夏秋冬四季都係呢對on9鞋
幾時見過一個正常人會買呢啲鞋黎著？（除左中年呀叔）
不服來辯

著行山鞋就唔係問題

條褲係摺腳有花紋黎講就真係舊舊地啦，至少都係6~7年前興

人地著咩關你撚事咩

著呢啲鞋有咩問題？認真想知，咁都開post既人咩心態？

著住行其實係舒服嘅, 個底有一定程度厚度, 入面又有足夠cushioning.

另外就係, 有部份係防水, 落雨時唔濕腳呢下係無可取代.

條友on9姐，係咪都淨係識話人毒撚，睇個post負皮咁多都知咩事

代表多毒撚上連登囉on9仔